哇！珍妮佛羅培茲！

你剛剛攻擊我的村莊？

hi 占奔

爬笛！

有啲料!! 有科勞你IG fans來的

應該冇乜人知你個名係咩嚟

所以咪話你有料

推

有無咩七星炎鬥龍果段